(台測)房不勝防 福爾摩斯1-2

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係
可以直接睇到V台

1.剛離婚的單親母親瑪姬(茱迪科士打飾)與十一歲的女兒莎拉(姬絲妲史釗活飾)搬到紐約市的一所大宅中，開始她們的獨立生活。這所古老大屋最特別的地方是它擁有一間牢不可破的密室。密室內裝有八部閉路電視，監察大宅內的每一角落，另外更設有獨立空調及足夠一個月用的食糧和各類日常用品。瑪姬和女兒從來也沒想過，她們會有一天需要利用這所密室，直至一天晚上，三名持械桿匪竟潛進這所大宅，目的是要尋找一筆隱藏在屋內的巨款。瑪姬與女兒逼不得已逃進這密室，誰不知密室正是匪徒的目標，雙方從此展開一場困獸鬥..

2.夏洛克·福爾摩斯、約翰·華生醫生與雷斯崔德探長正在趕去某處，福爾摩斯與華生到達大英博物館的地下室後，發現布萊克伍德勛爵在舉行某種黑魔法儀式，並正嘗試殺掉一名少女作祭品。福爾摩斯和華生成功阻止儀式後，拯救了該少女，而雷斯崔德則於此時到達，並逮捕了布萊克伍德。三個月後，布萊克伍德終於被判絞刑，在監牢，布萊克伍德勛爵利用黑魔法謠言，令警衛及監犯人心惶惶。他要求見福爾摩斯一面。
這段時間，福爾摩斯已無聊得發慌，甚至嘗試在家發明槍械消音管，而華生則因希望與瑪麗結婚正在準備搬家。華生邀請福爾摩斯與他及瑪莉一同到餐廳晚餐，但進餐前，福爾摩斯卻對瑪麗相當無禮，令瑪麗與華生丟下福爾摩斯離去。晚餐後，福爾摩斯到酒吧拳擊場打拳擊，卻看到了他死對頭之一兼暗戀對象——艾琳·安德勒的身影.....

3.1891年，歐洲已被黑暗籠罩，法國與德國因爲發生的一系列由無政府主義者策劃的爆炸案而處於戰爭戒備狀態。在倫敦，艾琳·艾德勒在跳蚤市場從不明人士手中接獲一個炸彈包裹後把它轉交給了拍賣行裏的一個叫霍夫曼斯塔的醫生，但夏洛克·福爾摩斯及時出現而化解了炸彈襲擊，也從艾琳的手中得到一封神秘信件，但當他出去時卻發現霍夫曼斯塔早已死在拍賣行的旁邊....

9 35PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野